［鍵國偉業］發唔法國連登已經無人支持港獨？

法國呢排愈黎愈多post笑尻鍵國派,鍵國義士比人恰到上心口都淨係識屈毛貼五毛list,再企係高地俯瞰世人,話唔想同五毛晒時間

早排加泰過左公投就出黎廿文廿武,射到幾樓高,又咩車左反獨一巴又成 宜家加泰比西班牙當狗撚就全部龜縮

港獨永遠唔會成功,因爲鍵國手連連登小學雞都說服唔到

= 同意,連登鍵國派垃圾,香港獨立副作用太大,唔值得冒險。鍵國廢青聽朝早d起身搵番份工,正正經經做人啦

=收聲啦柒頭,港獨事在必行,我為脫離共產黨願意付出一切代價,。獨立日我會用我血肉之軀擋住解放軍坦克

吾支持港獨